是日風向: 黑警講嘅喺事實

幾個POST都喺度講
黑警:「嚟丫，解散我地囉。」
黑警:「好人搞革命喎。」

然後就大量留意又話好灰、無希望、人地都喺講事實姐又退連登又乜又柒
我想講希望大家都唔好俾呢班放負撚影響到大家，我知大家而家喺好嬲，但喺如果你見到呢啲留言唔好再同佢喺度互屌，人地出呢招搞分化。
不如俾啲正能量出黎，可以試下講：「唔洗灰住，希望在明天。」

保持良好風氣人人有責